有無人今次去日本Airbnb瀨撚左野？

如題

留明待笑

6月頭去左，屋主幫我轉左去有牌既地方住

我9月去日本都諗緊仲租唔租Airbnb

佢咁抵諗，將啲生意讓俾人？

佢無說你繼續住咩？

有間airbnb係我地去緊嘅時候cut左我地房 果晚12點仲搵緊房住

退錢轉左間貴酒店

2月book左間 3月屋主同我say sorry話六月有law限制民宿 退埋錢比我
如果唔係就好似樓上啲人咁了

有間扲左牌冇事，但check in 要scan passport 登記入住

其實成件事係咁。我去左兩個懸 分別住兩間bnb。我臨出發見到兩間都寫「此房源已不適用」我已經淆淆地，但係此後第一間bnb屋主都照send入住方法比我,咁我冇理照去左先算，第一間最後冇問題，跟住去到日本既第一日，後半日子既第二間房東就同我講間屋有問題住唔到要轉我去一間民宿hotel。

不過再講另一樣野 如果你一時三刻搵唔到酒店 試下上japanican搵 會多好撚多房源。我一年前因為打風返唔到香港 要即刻搵酒店住，跟住平時用開d app都冇咩房源 但係japanican就多兩倍左右...

退左錢,佢賠埋差價比我,再賠多同樣價值既bnb coupon我

我下星期打算照去住 好驚

巴打係間野落左架，你私底下再同屋主租住？

被人連環取消5連發
最後客服幫揾屋兼俾差額

9月去日本，4星酒店仲平過Airbnb

點樣5連發

Book左5間房？

退100%錢之餘仲要送多張原價同額coupon
用果張coupon book左間有係airbnb list出黎既酒店, 變相免費住, 賺到笑

其實airbnb好撚污joe
同酒店比地點又唔好
點解唔正正經經住3-4星酒店 都係幾舊水

呢樣真，d床鋪，毛巾未必洗過

毛巾就洗過 床鋪就5050
其他野真係好污joe
我做過

你係講緊酒店？

Book一間取消一間

Btw我依家大阪嗰間有貓

我都做過，老細仲話唔洗洗都得，用噴噴噴下佢就得

原來仲有呢個玩法

屌你 一撚樣
但毛巾一定會洗

可能同一間

我估唔係
我大阪 你邊頭？
我果間係一個失婚台灣女人搞

咁唔係喇，我東京

屌咁好既
個個都賠埋差額
我果個話附近居民投訴 唔俾人住
直接cancel 左我 搞到我book貴左都無俾差額

我都係退100%錢之餘仲要送同等金額嘅coupon俾我。book 咗間比原先貴少少地方好D，最後人均6XX住八晚。因禍得福。

巴打嗰間係咪係啲紅燈區上面

本身cancelled 同屋主傾好比現金

住過成棟三層連車位好撚乾淨加有牌

頭四日係京都 之後就係大阪
到埗第一日就收到bnb send email 話
cancel 左我大阪個booking
搞到要臨急臨忙搵酒店 好彩依個時間唔算太貴

我7月中去
原先6月頭問 個屋主都話申請緊
我6月中收到airbnb個email
我再問下佢申請成點
佢 copy and paste 佢之前既答覆俾番我
因為同行朋友覺得唔穩陣
所以cancel 間屋 轉左hostel
但退錢果度退唔番4百幾蚊手續費
算啦 但點都好過去到冇房住
我會對唔住同行啲朋友

個個都話伏..點解唔比多d去酒店

去日本住airbnb真係唔知咩心態
大部份都係大陸人開
比多少少住酒店都慳

咁係你好彩暫時未出事

自從去歐洲住過airbnb 已經唔撚會再住

6月去6月先book所以無事

我8月去廣島，間bnb仲未有回音

冇！上個月去完

間野有鬼？

其實住airbnb開心啲
大啲 有廚房 洗衣機 又有個大啲嘅浴室
同埋好似真係去咗人地屋企咁
住酒店冇依啲感覺

我填入境個陣填左佢既地址

之後入境望左好耐問我係咩黎

話朋友佢又問我個名同電話 好彩自己有save底

之後要排過隊填過 緊係搵第2個

但第2個都一樣嚴 都係問我一樣問題

仲問埋我係咪會同個朋友一齊行 問去邊

雖然比我過左 但好似仲極懷疑咁 唔知返去會唔會比人捉住

奉籲各位巴打訂定間酒店 入境填返酒店應該會比較好

入境次次都係求其填間酒店，冇畀人問過

有廚房真係無得輸

揸車去aeon買酒同燒肉
返去大家係個廳度吹水煮宵夜

抵食+寫意

日本酒店好撚細
住過民宿真係返唔到轉頭

多人一定去民宿
酒店多數都要拆開兩人一間房
夜晚要聚民宿正好多

係民宿買野打邊爐真係好爽

買啲和牛片靚一靚又抵食，屌諗起都流口水

啲肉真係抵，相比下青菜好似仲貴
又無咩選擇

我就鐘意玩燒肉，用個pan自己煎
一路煎一路飲酒吹水

個人覺得自在過出去食

6月21~23 入住尾道，出發前幾日比airbnb cancel 左，我本身諗住搵過第二間，但唔太適合，所以私下聯絡返個業主。最後都ok, 個價錢仲要平過airbnb 個價！！

唔係

一定有好有唔好
但大多數唔好

你係久唔久住過，我係實際環境工作過
咁都拗？

出晒新聞都中伏 咁無野講了

去外地都係習慣酒店
試過兩次bnb 比d 當地人用奇異既地光望 好唔自在

原來book左間 但airbnb下哂架之後問極個店主搞好個牌未又唔答我 之後我cancel左 refund返
但而家啲房源全部都海鮮價
最後係expedia個homeaway book左間
但好似都下左架 但個host話可以照住 所以唔理了
星期日去#

今日突然取消左嚇到我即時問屋主

原本打算訂過另一間，但係全部都睇唔岩，一係就勁海鮮價幾千蚊晚CLS，結果同原本屋主決定私底下Paypal比錢算 今晚先知掂唔掂，仲有一星期出發，好擔心

呢啲都好講信任，去到佢玩失蹤你都耐佢唔何

就算最後退番錢，都搞彎左個trip

Agger

呢個真
搵間平啲嘅酒店住好過

好彩今次仆東京同大阪都冇事

佢有比另一間岩岩拎到牌嘅比我間，但原本我係揀兩間房，佢有牌嗰間係同一間房兩張床勁唔方便我地本身三人行，結果都係要揀返本身嗰間 睇過啲酒店，三人住嘅根本唔夠空間，大阪心齋附近嘅已經無房 希望順順利利

如果唔係裝修得好有特色我都唔會再諗airbnb

之前去前3星期倒book 太遲bk同咁啱節日 啲價高啲
瞓6晚 間垃圾6千幾蚊
屌你
個大廈係甩皮甩骨
出出入入嘅人一係中東佬樣，一係牛朗咁
入到去房 臭嘅
周圍極污糟 形住會爆格
忍唔住去bk間apa住就算

大家千祈唔好再玩bnb

仆街我係expedia book左間無牌既
我本身諗住book酒店架
依家果間self check in仲要好似係住宅黎

15號之後先book都瀨野

入境我會求其填間酒店地址比佢

同你調返轉
次次經驗都唔錯先繼續有玩

試過去啲山卡啦地方，位日本女仕驚我哋唔識路，係路口企住等我哋要化埋妝極有禮貌

去到兩間house，佢見我哋兩男兩女
又同我哋講反正無人可以住埋另一間

仲拎定堆麵包驚我哋第二日無早餐食
痴線的

我都有住過ok嘅 係最後嗰次先係咁

same, 正到仆街

有貓
萬一個客係變態佬點算

最後airbnb自動取消左 refund同賠多張同價coupon